會員narcos貼多張驅風圖, 請封鎖

位於該貼文182回覆, 唔該封左佢 救救大家隻眼

已封

成個POST好正
先係樓主1999到達文西密碼咁
再係因為一件咁小學雞嘅事開POST
到呢頁仲要有人貼重口味呀婆咸相

我個心情好似過山車咁

仲有SimonTW

條友周圍貼

因為巴打你個comment我先入去睇
個po真係好精彩

肯定係啦 快del佢acc

真係精神污染